（突發）堅多人

堅尼地城開始多人